唔好俾我批死，你班泛民左膠ac都冇出過黎！

和理非既極致，低門檻投票俾政棍等民主！

你地既目的如果唔係維穩，就應該係想製造荒謬笑話俾外國人笑

記住 所有出得黎既都係手足

大家都係呢場運動既抗爭者
請唔好再劃分勇武同和理非

— 唔 理 衝 唔 衝 — 聽 日 帶 GEAR —

光復香港 時代革命